351302
8091
cảm nhận đầu tiên khi lật mở cuốn sách là sách khá dầy và bản to và có phần hơi nặng, đối với quà tặng cho một đứa trẻ đọc thì khó để mà cầm nếu không có sự hỗ trợ của bố mẹ, tuy nội dung có sự dẫn dắt từ câu chuyện đến nội dụng nhưng mình cảm thấy chưa có sự gắn kết của chúng với nhau nên mình có đọc trước cho cháu thì thấy hơi nhạt, Tuy vậy điểm sáng là chất lượng nội dung tốt khi cháu mình đọc xong có khoe với mình nhiều điều bổ ích mà cháu đọc.
3
261642
2015-12-11 23:04:23
--------------------------
